[有晒面] 霸氣！香港市民挺身抗暴：會走在撐警最前線

香港的一家茶餐廳，因為此前公開發表撐警立場，多次被暴徒上門“裝修”搗亂，餐廳的老闆娘表示，力挺港警沒有錯，即便被暴徒攻擊，自己也會大義凜然地走在撐警最前線。

再裝修

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
捉野牛牛
(會員#270124)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

圖源：港媒

這家名叫“銀龍咖啡茶座”的茶餐廳由一位姓李的老闆娘獨立經營，伙計與廚師都是她一個人。六月底，她因為參與撐警活動而被騷擾。暴徒在網上留言辱罵她、三番五次打電話恐嚇她、惡意給餐廳差評、惡意投訴她的食物與環境衛生……

老闆娘向記者表示，她並沒有被暴徒嚇倒，因為她認為撐警這件事是對的，是對的就敢於說出來。她還指責道“為什麼（暴徒）做錯的事情可以那麼大聲在講？”

老闆娘表示，她的骨子裡的韌勁與正氣，幫她撐起了這間茶餐廳，也支撐著她大義凜然地走在撐警的最前線。即便被暴徒攻擊，自己也不會有絲毫退縮，也絕不會因此就改變自己的撐警立場。她表示，在她身邊，很多香港人心裡都是支持香港警察的，她相信，愛國愛港的力量對抗亂港勢力綽綽有餘。

香港的暴力活動已持續數月，數月來暴徒無視法紀，肆意破壞，不僅嚴重威脅了公共安全，對香港正常的經濟秩序和民眾日常生活都造成嚴重影響。面對暴徒的暴力行徑，越來越多的香港市民開始站出來表達不滿，痛斥暴徒，力挺港警，一幕幕暖心的情景也多次上演。

圖源：大公報

香港屯門一間售賣遊戲機用品的小店，因為此前公開發表撐警立場，多次被暴徒上門搗亂，店主萬先生表示，香港市民沒有做錯，錯的是他們（暴徒），破壞香港的也是他們，自己不會有絲毫退縮，也絕不會改變自己的撐警立場。

此前，一位遠在加拿大的11歲華裔男孩，就特意利用零花錢購買了一箱零食，寄到了灣仔警察總部，以示慰問和尊敬。男孩在信中表示，“我想讓香港警察知道，雖然我們不在香港居住，但我們都很感激他們保護我在香港親人的安全。”

香港警嫂來到香港葵青總區青衣警署，將自己及香港與內地網民共同購買的300餘雙防暴手套捐贈給警隊。得知警署洗衣房因防護衣清洗問題經營受挫，內地熱心網友紛紛自掏腰包捐贈物資助港警擺脫困境。

身為警嫂的「風中微塵」向內地媒體表示，購買手套的錢是自掏腰包。 「我之前聽警員提過，自己在外面買的這種手套好用。」青衣警署警員對網友的支持表示感謝，並強調有信心維護香港的穩定與繁榮，希望香港市民和內地朋友放心。

另外，當網友聽到天水圍警署洗衣房因為需處理大量污漬防護衣，導致開支增加，而承包人因不願加價而出現經營困難，他們紛紛私信「風中微塵」向其詢問地址。 「風中微塵」表示，太多內地同胞想要捐贈物資給警察，她因為捐贈過多已經拒絕了部分網友的好意。

她表示：「熱心網友寄到天水圍警署洗衣房的洗衣粉有部分已經收到，洗衣房阿姐託人讓我轉達她對大家的感激。」她並表示，「代內地網友們送到警察總部的水壺已經陸續派到前線警員手上，他們讓我代他們向大家講聲多謝，感謝內地同胞和撐警市民對他們的支持。」

請善用不推文回覆
一毛狗開post人人有義務拉post
邊個阻我搞亂一毛狗post視作一毛狗處理

請善用不推文回覆拉爆隻一毛狗